希望立立 做番個男人

呢d西女人唔好放係心
努力做好自己

街邊太多人與車 繁華鬧市人醉夜
害怕下班等很久的車 排隊兼帶雨遮
一經信和暴雨瀉 沿著長龍又不想 貼近些
擦過的肩 發現看見 那熟悉嘴臉
沉默對望在這幾秒 亦有簡單問好 不過少
然後再次說告別 像重遇那天

多少往事甜在心頭 夜雨觸發這景致令我憂愁
望見她的身影已無法佔有
我未有想過絕望看她走
分手兩字 情絕不留
為愛傷心的聲線變了懷舊
愛不轟動了 什麼都嫌少
最終這片段完了

支持立立

支持立立 忘記西女人

點解佢ex係西女人

一條女屌咗10年唔洗自己埋單
已贏
分分鐘個bb有自己dna

你話呢
立立同十年 次次都要戴套
佢一分手就俾生面口中出內射到懷孕

最慘要戴套做

呢D野咁私人 佢地都share

可能波都冇揸過

其實唔奇
立立備胎味濃

share咩？

陰間太多人與車